大家係咪唔記得好多野要繼續做？

黑警只係棋子，對抗佢地之餘仲要搞佢背後既政權。
香港無天然資源，政權背後正係得人。大家又罷唔到工，做到既野又好有限。雖然好多野做左好似無乜效應，但千奇唔好睇少蝴蝶效應..

1. 罷買非必需品
2. 罷買賣港既（可以先集中美心）
3. 塞商場 （可集中SHK)
4. 最重要最重要最重要..唔好以為自己做左就得呀！叫身邊既人一齊做！唔做要煩到佢做！

唔好睇少呢d行為，可能短期效果唔明顯。但只要經濟板塊有一邊唔掂，骨版效應就會形成。當政權無左背後既支撐，倒下只係時間問題。

推

人呢

聽日中意三罷嘅自己罷飽佢啦唔該，唔好水人出去塞鐵

*手動轉貼*

929全球反極權政府遊行

101沒有國慶，只有香港國殤

運動黎到今日，我想提一提大家唔好失焦，要對準政權！！

無錯！班死黑警濫捕、濫用私刑、阻延救治係好可恨好嬲，係林鄭對話出現得最多既都係要成立獨立調查委員會。亦都預計到如果成立左獨立調查委員會，有一部分香港人會收貨。

但係！大家要明白運動既初心！
修定逃犯條例為導火線，後來引爆出更多官商鄉黑勾結、黑暗面。
唔通大家覺得只要制裁咗班黑警，就可以當721白衫鄉黑無打過人，831黨鐵無助紂為虐，北角福建幫無出黎斬人咩？

所以五大訴求，缺一不可！

一定要實行雙真普選，一個真正民選政府，唔要中共再係背後操縱！
如果今次輸咗，大家將會失去言論自由，遊行自由，更甚嘅係免於恐懼嘅自由！

可能大家會覺得自己一個人可以做到啲咩，唔通我可以推翻到林鄭，甚至中共咩？
一個人可以做到既嘢，當然係有限！但係既然有限，所有可以做既都應該去做！

經濟上，可以制裁出賣香港人既商店，例如：美心、吉野家，罷搭黨鐵。

繼續堅持十點大嗌，等手足知道仲有人同佢地齊上齊落。

勇武嘅，我唔識。總之我尊重前線決定，等你地返屋企！

和理非嘅，人數多就係我地嘅優勢。就算無不反對通知書，我地都要話比港共知，我地係有遊行嘅權利。你地啲黑警、催淚彈、胡椒噴霧、水炮車，係唔會令我地驚嫁！

冷氣軍師嘅，你話唔係喎，真係驚喎。咁咪企後啲，甚至乎係落街貼下連儂牆，屋企文宣下！國際戰線Twitter都好需要人嫁！

雖然每一樣嘢都可能好微小，但係記住蝴蝶效應。
一隻蝴蝶在巴西輕拍翅膀，可以導致一個月後德克薩斯州的一場龍捲風。

總之總之！！
革命唔係一兩個月嘅事情，大家要堅持落去！對準政權！
好似運動開始時，百花齊放，兄弟爬山，各自努力！
齊上齊落，不割蓆，不督灰！
光復香港，時代革命！
香港人，加油！

*手動轉貼*

推推推

推爆你

幫你推
[戰術分析] 長文慎入 - 搣甩港島遊行情意結，將逆權運動徹底升級！

push

Push

㩒錯負評sor

【國際戰線 瘋狂retweet】929 全球反共 各國成績表 （持續更新）

你地係咪當全地球人都係condom?

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

唔好因爲效果短期唔明顯唔去做呀
做左唔知有無用 但一定好過無做